%%% Макет страницы %%%
\geometry{a4paper,top=2cm,bottom=2cm,left=3cm,right=1cm}

%%% Кодировки и шрифты %%%
\renewcommand{\rmdefault}{ftm} % Включаем Times New Roman

%%% Выравнивание и переносы %%%
\sloppy					% Избавляемся от переполнений
\clubpenalty=10000		% Запрещаем разрыв страницы после первой строки абзаца
\widowpenalty=10000		% Запрещаем разрыв страницы после последней строки абзаца

%%% Библиография %%%
\makeatletter
\bibliographystyle{utf8gost705u}	% Оформляем библиографию в соответствии с ГОСТ 7.0.5
%\renewcommand{\@biblabel}[1]{#1.}	% Заменяем библиографию с квадратных скобок на точку:
\makeatother

%%% Изображения %%%
\graphicspath{{images/}} % Пути к изображениям
\DeclareCaptionLabelSeparator{gost}{~---~}

%%% Цвета гиперссылок %%%
%\definecolor{linkcolor}{rgb}{0.9,0,0}
%\definecolor{citecolor}{rgb}{0,0.6,0}
%\definecolor{urlcolor}{rgb}{0,0,1}
%\hypersetup{
 %   colorlinks, linkcolor={linkcolor},
  %  citecolor={citecolor}, urlcolor={urlcolor}
%}

%%% Оглавление %%%
\renewcommand{\cftchapdotsep}{\cftdotsep}

%оформление заголовков
\usepackage{titlesec}
 
\titleformat{\chapter}[display]
    {\filcenter}
    {\MakeUppercase{\chaptertitlename} \thechapter}
    {8pt}
    {\bfseries}{}
 
\titleformat{\section}
    {\normalsize\bfseries}
    {\thesection}
    {1em}{}
 
\titleformat{\subsection}
    {\normalsize\bfseries}
    {\thesubsection}
    {1em}{}
    
 
% Настройка вертикальных и горизонтальных отступов
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{-30pt}{8pt}
\titlespacing*{\section}{\parindent}{*4}{*4}
\titlespacing*{\subsection}{\parindent}{*4}{*4}

\setcounter{page}{2}
